班 廢朗迷 開始J緊歐國聯決賽

歐國聯決賽，原來只係踢2場既賽事

賤種朗 仲要分組賽無出過場

4強

葡萄牙vs瑞士
英格蘭vs荷蘭

瑞士人腳咁既人腳都入到

對瑞士輕鬆
決賽一場過可能真係贏到

已經吹到重要過世界盃

你個朗迷唔提都未必有人記得仲有呢個比賽

咪係
冇人有興趣知
反而等睇花迷 j 每週盃 / 美斯盃
年年都搞不如直接頒就算啦

你條蛋散係咪j撚到虛脫?

頒亞軍？

C朗迷呢兩年應該擔心阿根廷贏到美洲盃
一拎到C朗小花都係洲際冠軍，小花仲有世界盃銀牌同最佳球員

呢個比賽同奧運一撚樣踢撚咗都冇認受性。

另外今年 荷蘭咁勁。
c朗除時輸多鑊比荷蘭

當然啦 球壇最高榮譽美洲杯喎 如果拎到真係正式成為足球上帝

無啦啦搞個咁既賽事

有英超挑戰盃
都要有歐國挑戰盃

銀牌

四隊都攞唔到世界盃咪搞個杯大家j下囉

有銀牌點都好過乜牌都攞唔到

屌X你即係緊張你

up

C.朗拿度刷爆紀錄！53次戴帽壓美斯 國家隊直追第1巨神

王蛇又中

歐國聯=英超挑戰盃

果班朗迷係咪就係你加你啲王騎軍

踢成90分鐘先入得3球，牙朗唔好出黎獻醜啦